[Thank You Eden]車路士球迷季前討論區

Hawk's Group

冇人開

如果世三肯stay 有無手足夾錢喺Stamford bridge 外面雕個世三像

stay既話我gun

thank you and goodbye hazard
希望球會唔好度縮用呢筆錢好好買人

賣左筆錢如果肯all in巴皮就好
現實就攞去賣西瓜同rugani

世三走就錢+ isco/阿辛斯奧啦

Thank you Eden

又可以買多兩三架遊艇

冇諗過佢會講得咁白
仲諗住點都會放完假返黎再同球會同Sarri認真傾一次先
睇黎蝗狗係呢一個月做左好多野

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

#Hazard still giving slightly mixed messages about #cfc future then. Still needs Real Madrid to make him their first choice target (possible, but not for certain) and #cfc to agree to sell (bit harder, especially as they could lose #Courtois to them too).

sarri講明要有世3同willian先肯黎
而家一個就比疤出緊53m
一個就講明唔續約

Chelsea HQ
‏ @Chelsea_HQ

#Chelsea and Real Madrid are in advanced discussions over a transfer for Thibaut Courtois and the light is almost green for the goalkeeper to return to the Spanish capital. [HLN]

呢單野有報紙佬9up姐

賣夏狗卡吐
之後永續兩件垃圾巴閪人
之後可以同定煙剷講埋再見

真星散 多得呢幾年西女人

我估最重要係c7走左
hazard唔駛再擔心要爭位踢而坐後備

夏神一定會續約
咪妖言惑眾

睇左車咁多年
雖然隊波吸引力係唔及疤皇
但今年係第一次覺得隊波真係small club
皇一認真出聲我地都要跪低

尼馬 夏薩特 麥巴比 十二碼神射手

最易傾一定係夏薩特
因為高層最愛出賣

全世界知我地兩個契弟唔續約
個價都唔會有幾好

一句到尾
球會自己攞黎

Mola Mola, 世三走如果簡迪都走可以GG了

續約我抽呢度三條友送新波衫連夏狗印字

皇咁識做生意會唔會肯掉250m出嚟都成問題 可能最後得150m

雖然干地係玩焦土 但佢想買D人都買到
砌到星級陣容 卡吐世三都未必走

擁有Hazard是我們最大的福氣
如果佢走我驚我會真流馬尿
唔會習慣冇Hazard嘅車路士

仲要有錢都未必買到同級數球員

我信佢真心愛車
卡吐都係

如果隊波
雄心壯志年年補強
點會留唔住人
現實係隊波度縮
想學人自負盈虧
但又冇眼光
到今時今日真係怪唔到世三想出走

You can’t blame #Hazard for thinking about leaving #cfc though. He joined a club in 2012 that had just won the Champions League. They’re now in the Europa League. He’s 27 and knows time to win European Cup is starting to run out - Madrid have won four of last five.

不過買唔到lkk真係好傷
女人達 殘廢既
而且影響比利時幫續約
屌你老母 慳果少少錢想壓價 得不償失

前場無左夏狗
其餘前場球員以加頂多中遊實力
爭前十都未必有把握果d實力

情侶有時分手都未必唔係愛大家

God damn true

如果hazard走真係同分手冇分別

愛我別走

好似雙曼咁高價買KDB pogba lkk
佢地都會想留 但隊波除左佢地同 kante真係無邊個算星

干蛇玩少兩場352無鋒保前四已經唔同世界

只係唔想見到你地班撚屌個個好似喪家犬咁哭喪
信夏神係true blue
不要問 只要信

世上有幾多個謝拉特

real world 3

世三走真係冇得留
佢已經幫咗垃圾車好多
仁至義盡

真係好撚嬲
擺到明係鳩排陣攬炒

加上謝4本身英人都好少見英人去其他地方搵食

仲要世盃打得咁好先黎走
見到車球員係世界舞台打得咁好我好自豪
可惜已經唔關車事了。。。

巴閪雙廢同藥鳩同莫拉達
以幾條仆街唔係咁撚廢
前四到啦

就算今年有前四又點
隊波都冇能力沖擊歐聯

青訓點比

其實spending 得摩三季少
其他果啲都唔少，只係慳錢玩高價買垃圾

講真 我相信球員本身都未作好選擇
岩岩先完世界盃之旅
咁撚攰，都要時間靜落黎考慮下掛？
你地打定輸數做乜撚

而家仲要打歐霸 阿記咁 世三都唔似咁無大志啦

Thanks Eden
佢走真係冇人怪佢
只怪垃圾車真係今時唔同往日

有前四起碼比多一次機會球隊去重返正軌
而家至少要等多一年先有得踢返歐聯

睇見佢世界盃場場咁勁可以好自豪咁同啲世界盃球迷講佢踢車路士

唔關我地事了

死皇狗用球員+錢嚟買都可以接受
大家好嚟好去咪好
幾年前已經有心理準備佢會走
點知佢留到去今日 都真係算唔話得

世盃前後佢個回應完全唔同
好明顯皇狗係呢一個月做過野啦

就係想博仙女散花 低買高賣 點知一堆垃圾

點會留低同你踢歐霸。
望就望可以換到Asensio加錢

前季已經比左機會垃圾車
比閪女人一手斷送左啦

Hazard加入個時巴哥撚仔JT會長喺哂卦到 之後佢地一個個咁離開仲要對夏神有讚冇彈 好似自己離開咗將希望寄放係夏神身上 到而家佢要走嘅話...

如果平行時空 摩佬無返個黎 所有野會唔會唔同哂

睇定d先啦
皇狗首選真係夏神咩？
我又唔覺，始終佢地首選係要入球機器取代牙朗
根本kane先係真命天子

作為一隊selling club唔賣人點買人呀
世三同卡吐走咪有錢買人

閪女人我屌你你幾時走

賓尼迪斯直到永遠

牙朗去祖個刻佢應該已經決定左
只係而家完左世盃先講出黎

干地係記者會吊9車仔
反曬面

Claim早排先續新約
睇佢個樣都似留係熱做傳奇
至於巴黎果兩件點會賣

Thanks Eden

依幾年多謝你對球會嘅貢獻

哂撚氣 走左再講啦

咩事？
仲未完咩

你要唔肯面對現實咁都奈你唔何

啱啱先簽左人 而家又幾乎無左兩個主力

皇plan a係neymar同包皮
可惜呢兩件今年走既機會係0

今年轉會上慢係慢d
旦起碼唔係簽google人
夏神求你留多季
車兩年內未必輸皇馬

好似琴日 YouTube 見到

皇狗請左件新教頭 會唔會想玩青訓

係咪啊，3年後
到27 28歲仲係冇英超冇歐聯冇歐霸都唔嗌走

講咗咩

前場廢撚到咁唔撚簽
係咁傳買中場後防
前場傳緊得件廢鋒

佩狗唔玩嘛
不過佩狗恨尼馬恨到發燒
夏狗28歲去到皇用2-3年都會比佩狗同球迷當condom
果陣時皇應該會全力追包皮

你好撚戇鳩

所以應該係宜家追

World Cup Goals channel
World Cup Goals channel
1 天前
Well I talk this language and this is not what he said

好流下喎.....

咁都信

唔識分 sorry

好流

►*DISCLAIMER: Like the 'long term' contract Chelsea are about to give Maurizio Sarri, this video should not be taken seriously.

老鼠真係冇屌錯你

咪理個on9仔啦 係皇post見過佢 其他post唔知

兩個億五啦
揸住春袋係禁上下

軌真係無撚腦

Sorry 各位大佬

直接block左隻雜種狗啦屌 仲覆佢做乜

古圖40m應該俾盡
但夏狗唔遞紙情況下賣得貴過古天奴係基本

真係要睇下皇肯唔肯掉250m出嚟

真心笑左 今年打歐霸 人地攞左10次歐聯
等於攞間中型公司同長和比

正一on9

咁市面有邊個鋒買到

拎筆錢bid 大巴拿ok，又一個育成
夏薩特換希古恩就Abramovich Out

會唔會諗得太美好

我信皇狗點都肯出錢既

點樣美好法
貴過億五基本啦
唔通你覺得真係好似你條傻鳩講
80m賣咩

但今年強留夏薩特
皇會買邊個頂

轉會窗一開 小學生入哂黎
死番出去啦

Hazard同higuain應該冇衝突
可能下季係pedro willian雙翼齊飛

世三唔遞紙+2年約+世盃好表現
唔係150m以上都唔洗傾啦

最怕又係拎兩億幾買垃圾當交數
以幾年接近用左3億幾買垃圾

all in dybala la diu

到賣左比利時雙子果陣應該得返幾日轉會窗
大家又可以係last day認識到第二個dllm zappa

古天奴長約加疤岩岩有尼馬筆錢
世三我估百一二m左右

我愛你夏神

今日有風吹盧柏乜鳩想皇買洛迪高

第一個condition 5050

就算真係賺到250m 球會真係肯攞哂做轉會?
就算肯真係唔知買邊個頂 一係攞黎補強其他位置

以西女人性格

人地出100m佢應該即deal都似

認真 有睇對屈狗嗰場就會想干狗仆街死

呢件都吹到100m ?

對般茅屈狗呢兩場

世三入完一球 以為救世 轉頭失返幾球

thank you 干sir後1日又可以屌返干狗了
唔係干狗我地使踢歐霸無埋世三！

屈狗果場屌都屌撚左雷欺條仆街含家剷先啦

高層扺啦次次為左慳個幾m搞到當家皇牌走佬無左粒星sponsor 少左波衫又賣少左仲要宜家新球場都唔起
最後得不償失短視到淨係想計住每季net spend正數
買曬干地啲target一早沖緊歐聯啦

夏薩特追平1球
後面班仆街就自爆多3球

Don't go 車仔icon

都要多謝垃圾安幫手助攻精宮
同成季垃圾表現

屌你老母油王on9仔
賣火影卡吐最小換個isco黎
再買番個dybala就差唔多
再賣埋契仔安買隻左翼番黎

仲要係深夜睇完谷住谷住呀屌

其實似係後防班友想干地死多

以場雷欺散步式回防

Hazard

片入面個雷斯係其一

球隊核心都覺得呢隊野冇未來
好撚心酸

夏神

呢場佢真係經典
我唔敢想像可以親眼睇到職業球員係一場頂級賽事下咁玩野

如果Hazard Willian out
最低限度都要Dybala asensio Isco in

賣還賣

但一定要拎easy goal做條件

可惜dybala都唔似會走 會同c朗搏歐聯
isco又開始長期有得出 同hazard夾再加到個勁前鋒一定好屈
有邊個可以fit到煙sir個戰術又買到翻黎頂下先

賣你老母咩西女人
no one bigger than the club呀
要走就等完約先走

冇埋hazard我地就真係變中型班架啦
咩撚理isco 阿辛斯奧同我地hazard最少差2班波

hazard mata oscar debruyne willian
留到最後偏偏係條撚屌

垃圾咪岩垃圾隊用，又夠搞笑。

點解多左咁多平時未見過嘅假膠出聲？

拉7 fb都轉返國家隊衫，睇黎真係重返歐洲想博返入國家隊

屌

Eden hazard stay

我老公bb走埋咁我留係到無意思

點解車區多左咁多迷干狗

皇馬真係ON9, 咁撚鍾意搶人

好撚戇鳩，even Eden leave,I don't see how Chelsea is worse than others club
,so please fuck off and stop bullshit

邊條仆街放負邊個就係鬼

下年應該就冇前4
利 冇賣人 仲要補左幾年新貨
熱一樣
雙曼唔使講

我地唯有博歐霸踢好少少 有歐聯先吸得番到人

如果下年歐霸贏唔到 簡迪都應該走 都未嘗唔係一件好事
始終拖住佢一齊死不如比佢走 佢同夏神一樣值一個世三，油王就可以繼續買遊艇

其實呢家咁睇 油王玩多幾年都未必玩 賣盤可能下家仲好
睇番當年油王要托子係點叫佢黎 人地點reject 都要死纏爛打。 呢家？高圖走？夏薩走？留都唔會點留 其一係知留唔住，其二係果團火冇左

果對孖寶如果咁都肯留 我買多十件波衫印世三又點話

又賣完之買一定djavxhxhh都要40m
西女人咁守財 希望唔好做大傻仔

抵撚死啦,上年曬錢買咁多二，三線

慳慳埋埋買堆垃圾返黎 到頭來下季又要再清走果批人。明明比多少少買個好球員返黎已經有排用

駁唔到

夏狗你是我最想留下的幸運

我地而加真係冇資格留住世三...
我轟最引以為傲既 世三 卡吐都走埋下一個就係簡迪
唉...好心酸

最後如果世三真係去蝗希望佢真係可以登基成世一,起碼我都仲可以同人講...車仔出咗個球皇

即係話要走一齊走 要留一齊留

去皇真係有機會登基
不過唔會係下年

車仔不值有夏神，唔好阻住佢做球王啦

雖然我都唔想佢走，但咁既管理層就放過佢啦

夏神有d不進則退feel
丙朗、美欺都開始退落黎
佢自己本身鬥心強少少已經上左世一
單計英超
沙拉、迪布尼今季表現都sharp醒過佢

有2件本身係垃圾車嘅

屌，Hazard 真係走?

睇下球會點做喇
如果今年唔放 下年鍠可能唔想要

完全係高層自己攞黎，諗住慳錢，比我都想走，上季其實高層唔只玩干地，仲玩埋班真心想係車仔踢好波既球員 繼續買多幾個沙柏飲水啦

西女人，我求下你走。

上年開季啲球員個個嗌唔夠人要買人
球會死都唔理 由得佢唔夠人開季踢幾場 到831先黎做deadline fighter

直接賣盤啦

屌你 成班係到哭喪放負做乜鳩

咁多年黎車仔咩波未睇過，就算佢地兩個走曬都會照睇，因為始終呢隊波都帶比我好多年快樂回憶，我唔介意下季睇odoi同cheek正選，不過我係覺得可惜兩個車仔打左咁耐既當打球星最後都要走

車迷定世三迷?
同黃紙啲球迷有咩分別
走係可惜 但都唔會落車

就讓我一世愚忠

痴撚線
6年絕對主力
又係泰利巴哥撚伯走哂之後既中流砥柱，唯一接到棒咁濟
我唔哭喪放負我唔撚係真車迷啦
我夠知未走啦，但機會真係好大了

講起就嬲
屌那媽咁踢
仲要巴膠咁既表現 不似預期
今個轉會窗又賣人喇 睇佢拎筆錢又點搞
食下花生當笑話睇可能會好過啲

知道世三大機會走真係怪唔落，但係佢一走真係灰到仆街，睇唔到球會有未來

Cashley Cole 仲好有火
美職紅牌之後嬲爆爆

hazard去皇真係阻唔到
希望佢拎到歐聯

比啲信念希望sarri改變到夏既心意

佢走都唔會怪佢
係愛佢就要放手
車仔有野心買人補位世三都唔會走
始終作為球員都想贏歐聯 仲要自己有實力
係車無野心留佢唔住

一起身就見到世三要走

sad還sad 如果走左一個就收皮
球會真係要好好反省

一早就要反省啦

世三真係走
希望賣安換新右翼
希望買德國白蘭特代安安
買Insigne 代世三
Odi打後備
阿有leno
可唔可以回收斯冶

嘩 世三講到咁白 都走咗9成
屌我會喊

如果世三真係要走真係好可惜
佢已經係後軌時期最sharp嗰個 如果佢走咗又補唔到強嘅情況之下 我軌應該又要重返黑暗時代

Hazard 換isco + 阿辛斯奥
前四無難度

鍠會唔會肯

唔肯就放低180m

市場仲有無啲咩穩世球王係未踢過大球會
就算買isco，人地本身都係踢過皇馬
會無左陣true blue味
世三不要走

咁唔洗再搵target了
原陣true blue

不過又咁講 除咗英超 佢今屆WC的確係吸引眼球 進攻幾乎無拖泥帶水 過人入波助攻樣樣有 連我平時唔睇波啲fd都問佢呢個咁撚勁邊個嚟 你話唔會有大球會巨額收購你都唔信

佢本身已經好出名

比較大機會鍠用Bale + Isco/Asensio 換 Hazard + Tbo

最慘係一走就世三卡吐一齊走
一次走前後場世界級龍骨傷到冚家剷
如果走就係成事實無可避免嘅
呢單嘢起碼要收返蝗200M

當初既金錢足球始祖
搞到而家咁度縮
咁請sarri做乜
請雲爺爺，每年爭前四算啦

佢走都係係可厚非 拎筆錢買大巴拿 三方交易

祖最少收你200 ，鍠最少都可以Bale+Isco \Asenio

咁換完 龍就買Alisson 希望夠錢

當時世三出到聲叫買人
你閪女人就拖拖拖
人哋蝗就用呢一個月時間嚟吸引蝗
世三決定好晒先啱啱搞掂教練
得返一個月都冇嘅時間，成隊廢柴隊友
我都走啦

世三對我車真係唔話得
就算要走都會支持佢
要怪就怪垃圾車自拆龍骨
同干地焦土

我懷疑鍠可能送多個賓洲馬都得，不過我寧願+錢要馬細路

去鍠度換人(如果肯) 好過之後買 之後人人知你有錢又黎O 丹都過億

賓周馬

三個頭咩，人哋自己Deal咗牙朗
蛆就拎咗想要嘅人喇
亦唔覺蝗會再出咩人出嚟同你三方
球員交換聯盟邊有垃圾車份

咁咪放低200m囉

買到咩人

睇佢定睇希古恩嘔血d

同鍠換人一定係Best option

干地焦土都要你閪女人配合先焦土到嘅

換Asenio啦

世三都待垃圾車不薄
唔遞紙，等垃圾車可以叫高啲

Hazard: I'm signing for the champion's league winner.

既然係交俾球會傾 咁幾大要鍠搵人換
自己唔遞transfer request有大啲談判空間

好想睇世三打進攻足球

daddy 干daddy, 都係打西波

睇完外圍odds
Hazard必走了

jorginho把聲幾似世三

條撚屌都留唔到啦

當初巴哥林伯搏曬老命拎歐聯先引到世三過黎，閪女人就輕鬆嚇走人

快啲走

高層扺死慳錢啊拿net spend 你啲核心走曬啦

好快好快
車就會變番中型班
無論點，只會繼續撐
想到就心酸。

諗起The Hangover 交贖款救friend
救錯咗個同名黑人

有心搞嘅話 猁買嘅人都好似樣

冇歐聯->冇錢->冇1線嚟->冇歐聯........

有心搞
世三講到出口要買人
你搞個教練搞左幾耐？
仲有咩前景
Barley drinker emerson zappacosta
我係世三我罷撚左訓

世三

我地變左前幾季既阿仙奴 仲要無歐聯果隻

人地有前4
我地係歐霸嘅猁

有豬腦

不過我覺得點都會返嚟傾多次先再算

其實由始至終 有冇大財團想買車狗

話明good signing and Conte out 就可能簽
屌你老尾，轉會得返一個月先換到領隊
西女人仆街死

有呀 油王reject咗 六月果陣

英國首富

卡吐條仆街囝，開你300k佢仆街咁留隊啦

係咪你留夏狗跟住留啊

但果條友係曼狗

佢想威俾啲Friend 睇

琴日天堂, 今日地獄

開始接受, 以timing經濟角度黎講真係最好時機

係望唔好俾人當水魚高價買垃圾

用咩人都會照睇照支持

勞特立在接受丹麥媒體採訪時表示：「我幾天前和夏薩特聊過，他告訴我他正在準備轉會去皇馬。這對他和皇馬來說，都是一件好事。在俄羅斯，他再一次證明自己有多麼優秀。」

第一次聽courtois話鐘意London

Willian 條廢柴唔該帶埋你成班巴閪fd 一齊lan
屌你老母

孖寶走埋既話一d星味都冇

200m真係諗唔到買咩人

唔駛諗, net spend袋成億

佐真奴 + Rugani + Golovin + Alisson = 200m

marina out

Chelsea working on securing the signings of Rugani, Higuain, Golovin and Alisson, movements next week (@AlfredoPedulla)

比我係油王而家就幾百M 車落去試Dybala/Messi /Neymar ，無論夏神留唔留都好，而家係面子問題

仲有一大班人吹奏巴閪雙廢包括班高層都以為佢地係世界級球員
油王條撚樣寧願聽條屎忽鬼雷斯講
都唔肯聽比利時雙星買人ge要求

Real Madrid are ready to make a possible £200m/€226m bid for Eden Hazard. #CFC #RMCF (Mail)

要鍠加人換好過純現金啦

仲係去傾件垃圾希古恩搵鬼留咩
你如果真係賣夏狗唔該同時賣撚埋賤種安
真係寧願睇新人都唔想睇條仆街扮球王

唔覺得蝗會拎人嚟換水貨

係就車落包皮度

垃圾車早兩季肯咁樣車埋去買人，而家續左約啦.....最膠係用左差唔多既錢買左堆垃圾番黎

包皮車1000M 先得，美斯我估用黎英超證明自己既理由，同4-500M內應該都有機，油王如果想為夏神/車迷做d野就係而家啦，唔做就肯定日日比車迷落你面叫油王out

many ff

痴線..200m你攪第個啦

世三古圖幾時返倫敦報到?
點都應該會傾一次先掛, 跟手先去放假

瞓撚醒未呀屌你
去英超証明自己 宜家英超好勁咩

有冇人覺得世三係心戰逼高層做嘢？

時間就得番唔多得番3個星期左右完轉會
有咩要決定都要盡快唔係只會賣都係
變成條臭閪買手袋錢或者俾油王買遊艇

意甲好勁咩，呀朗未又去

全球車狗每人夾10塝 250m打包返佢Isco asensio 啦屌

屌你老母
買希古思 閪女人死全家

抵撚死啦垃圾車 咁鍾意求其買班二三線返黎當補左強 繼續西女人揸旗遲下歐霸都無撚得踢

Goodbye Eden

如果閪人傾個領隊要傾個幾2個月, 但係可以3個禮拜攪掂兩個replacement, 係big name果種, 唔係好似Zcosta, drinkwater, barkley之流,
咁都無咩好講啦, 球會有晒部署foresee到
不過以後唔好期望球會會挽留big name囉
一日球會由閪人同油王揸旗, 佢以後都係咁loop落去

訓身Dybala啦，150-180m祖狗會放

問題係Dybala唔想黎我地垃圾車

中游球隊 西女人你唔好怨

dybala 過來打歐霸?

上年開季前肯俾多少少爭下山狗已經唔同啦
起碼俾人覺得你係想爭標

圍爐FF

人地有歐聯唔踢過黎垃圾車踢歐霸
其實成件事根本就有曬劇本
C7->祖
斜恩->車
世三->蝗
扮咩諗轉會啫

無啦啦關山狗咩事

山狗咁廢 你屌埋我個份

Hazard 仲記得當年我地仲叫你做災難仔，仲諗緊你定黑山王子黎，而家咁快就6年啦

Between 自油王入主後，軌有無邊個絕對主力（仲係peak果陣) 走過/比人搶走？

好sad

世三走都咪買西瓜唔該

咁講真
佢黎個陣都知道車只係佢既一個踏腳石，好快會去鍠
只不過冇諗到佢會留足6年先走

迴光反照

黎左咁多年，打歐聯既次數少到爆

抵佢走

點解要係斜恩 係大巴拿又唔同

講真，如果軌呢6年穩定d, dominate 英超，可能佢會踢落去

成件事根本抵死，早1個月抄干地換領隊
早D買人，你至少比人睇到個野心
依家得返一個月先換到領隊
仲要都係比返8m人，係西女人依D蠢女人先諗得出

咁撚快就拉籠jorginho

而家理得你啦閪女人
賣水貨有200M收，盤數靚到仆街
閪女人：我又做到啦老細

前季阿妓仲仲係山狗一人carry
都好過買飲水巴克利

係愛世三既
就唔想阻住世三發展

可以叫定lan

martial come

屌你老母閪女人

我覺得除非有代替品 如果唔係點會肯放行 得返一個月都無 邊到買得切人？

鳩買咪得
好似a查個d咁

呢層你知，我知，單眼佬都知，但膠層點會理

希古恩

續短約+ 出年無歐聯就 release clause 好似比較好

上一年支持西女人果D賤種，真係好西剋人憎
希望果班仆街同西女人一齊去死

全世界都覺得今年夏天係皇最後一次買夏狗

你不如屌左今季瘋狂吹奏班臭閪先啦
仲改埋d憨鳩名吹奏佢

睇個樣世三唔想續

Hazard fast lan

好撚冇信心了 夏神

車仔正式淪為selling club

下季

Golovin Morata Bailey
Cheek
Kante Jorginho
Alonso Rudiger Rugani Azp
Alisson

Sup: Caballero Luiz Christensen Emerson Cesc bakayoko Barkley Moses giroud michy

Hazard Willian courtois zappacosta Cahill drinkwater Pedro bye

可保前4

車今年續到世三一定印佢波衫

訓醒未呀 鍠又唔係無錢 買你嘅人洗鬼放isco asensio比你咩 何況呢兩個自己都唔會想離開鍠

傾唔掂咪唔賣囉

如果開天殺價/唔賣嘅話大家覺得會點
鍠就肯定今年要買星，世三又會點諗

球員出哂聲 仲有得返一兩年約 唔到你唔賣 除非好似迪基亞咁囉 但車高層撚會咩

咪係 無代替品拎嚟換皇狗咪好着數？我就點都唔信世三會罷操 唔拎bale+isco/阿辛換咪唔好撚要

唔岩價咪唔放囉，球隊利益永遠最大，
叫鍠狗等到夏神29歲free走囉

想走快d賣，痛定思痛立心重建啦

如果重建麻煩賣埋柒頭安。

Bailey Morata Pulicis
RLC Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Allison

依個陣夠前4加歐霸

咁要買人梗係要到價架啦
合約未完轟有咩責任有咩義務你要買就要你想咩價就咩價先
買人當家球星隊隊都開大價架啦

讓一個

無200m都唔撚洗諗啦

唔通仲有2年約 球員無遞transfer request 就已經自動開低價咩

btw, 皇馬唔該拎asenio黎換

大家好來好去

車高層角度一定係收夠錢就一定放 鍠又肯出錢 所以走撚硬

no one bigger than the team
仲有2年約都平價益人
小學生都無咁弱智啦

所以要定義幾多先為之收夠

加bale 順便可送安去巴

唔係低價 係人地鍠唔會用個未來核心同你換 一定只會用錢

我愛你，Hazard

我屌你，Willian

未乜來核心，屌你老母正選都無核鳩心啊

唔通車要買普巴，獌狗要你拎切黎換你又話切係未來核心唔換得?

講未來根本戇鳩

占士同達仔個時未又係咁賣

就係為左球隊利益佢唔續就一定要賣

因為莫拉達根本係廢

Hazard out
Courtois out

夏狗而家走嘅話 都會係車狗名宿

巴閪雙廢 out

拎個國家隊都入唔到嘅同兩個國家隊正選比

assenio+100m換夏狗+古圖合理

assenio可以加返個濕鳩優先買權比皇狗，一家便宜兩家著

俾兩億你咪又係買西人
分開幾千幾千執幾件垃圾
依家仲吹緊隻垃圾西瓜

寧願佢宜家走 都好過完約走 唔好學埋德甲個堆 哥利斯卡 預告完約free去拜狗

好老實講，無正選full season證明過自己既球員真係問號黎

assenio會唔會好似morata咁一碌撚真係未知知數。

但我都傾向用佢依種good on the ball既playmaker type player多過跑狗扭扭人

有兩年約喎 下年先比佢走
起碼有佢都有得爭前4 冇佢今年爭前6

賣柒頭安 希望有80m

聽講佢有車仔季票 都算係blue

你又知買左人返黎爭前6?

十足十當年阿狗死攬山狗

唔太睇好isco
條友得個謢波同個扭字，真正過人做唔到幾多，代替唔到世三係車做開既野，二黎扭完之後視野唔夠好，成日俾返最近個個就算

附加皇冇左C7個位2年
反正車路士都焦土開
就陷家一齊焦

驚無面就唔會季中比Conte串出面都唔炒人啦

夏狗其實都係有依個問題，但問題係一個速度快，一個慢咁解

如果有isco代佢已經好好
你想搵個exactly fit到世3個位 就一定冇

就算要放人都環買撚左人先

代代都會有icon 如果結果真係走

球迷又哭喪到咩無晒球星麻煩轉埋會

愛車唔會話無左邊個球員就唔得

過多兩年到三張咪又會有班人屌尻世三球霸lan

賣Robben 賣Mata 後最終都會有人頂到接捧

不過第一次有舊大錢又真係未試過 希望唔好俾人睇住開貴價

問題係 邊個會肯黎

世三可唔可以古狗咁續約先再諗走唔走

Mbappe,Pogba依種必然無伏既球星available in market既機會就係可預不可求

當年我地35m 買到夏狗都係咁。

希望再有下一次機會

最緊要都係換咩人

換Isco, 大巴拿 都ok

換希古恩就就同你焦土，反正我仲有2年夏，你就冇2年c7

不過講真 世三都唔會皇要個種侵略性極強嘅入球機器 就算買到都代替唔到朗

西女人依家拿拿臨同利華傾打包brandt + bailey 返黎啦屌

世三唔會強留到兩年
下年卡吐走佢就跟埋走

換大名應該難, 以球會方針 應該會用筆錢買幾件三四千萬既潛力股 搏一兩件彈出

我敢講 除左斜恩 其他絕對唔會考慮車 一黎無野心 二黎週薪又唔會高過出面 如果真係賣左錢 掉哂去買新星算啦 球星就無咩可能

祖記買得c7就擺明同你大搞，仲會唔會咁戇鳩放dybala

根本要搵夏狗代替品就真係得賣妖人一條路可以揀

認同, 當年世三 oscar 咪同樣道理, 我諗無人真係好識世三掛當時

里爾球王wor

咪係，dybala 點會賣，今年卡吐就實賣架啦，夏狗留多年個價值分分鐘細左，都係兩個一齊放哂佢收返200m 算啦

轟 同 猁 一樣 實build up 到d 球星出黎

分別係一隊係個過程有下冠軍留d球星耐d

一隊無

可惜妖人殺手emanelo已經走咗

所以根本now or never
夾硬留人只會人財兩失

夏狗古狗快撚d走啦

條友前排係咁買我轟啲青年軍

未來幾年應該會比利食住

依家一個替代品都未有就放走夏神實死撚硬

唔知點解施丹仲係度佢地走條氣都gur啲
而家走去跟個盧唔知乜鳩 合約精神都唔尊重既柒碌

搏ryan sessxxgon有無得諗

咪撚笑猁，今季猁狗買人好撚對板

assenio+bailey

條友一季冇冠英就炒架啦

人地獌當年有心想留迪基亞企硬唔賣
買人補強交成績比球員睇說服留隊
轟高層呢

鼠仔咁樂觀鍠狗會放asensio 比我我轟

如果真係一換二就滿分收貨，
現實係西女人唔會咁撚醒

呢條片好似係佢係祖記嗰時喎...
嗰時佢比人指控做領隊打假波,跟住好勞氣咁澄清

下年佢地中場fabinho keita

信西女人
你皇狗咁撚想要人就唔該逼返自己既人過黎

賣柒頭安將舊錢all in落比狗雙子份糧到！

最大因素係週薪 你有冇見過鏝d星嗌走

唔係笑 講事實

咁佢個周期耐咁多班主又忍得住唔換領隊

今年係收成期無錯既

我地快餐文化三年左右一個週期, 佢玩十年一濟收成期 所以d猁迷真係忠心好多

沙拉有人要都續約

拎左200m都唔方買到d咩勁人 不如叫世三留多年爭前4 用錢買時間

周碌撚咩柒頭，夏狗出價300k

kdb先220k渣

睇牙鼠玩精神分裂係種享受

個陣hazard係球壇已經響哂朵啦喎

希望死皇狗唔好幾年之後當佢地condom

左上寫US字尾

夏神走 傷心既唔係因為真係要走
而係true blue開曬聲要show ambitions
但西女人仲同你西到最後1個月先搞掂領隊
搞到人地無引要走

我都知 個時叫災難ma 有無人後來知會叫世三

傻既先講得出想下年皇拎歐聯等夏狗圓夢
一黎想睇個盧狗變過街老鼠
二黎你咁樣走一年就已經真係達成到你目的
第日即使車再有big name都係好快同呢d大球會搖頭擺尾

車區戇鳩雙星都有人理，屌你老味

連續兩年法甲mvp 果時間間大球會都想簽
比車屎忽撞棍簽到

夏殺走，睇唔到仲留安係到做咩
卡吐之後同夏殺最frd既已經係安

Yaya已經有板你睇啦 坐足成季後備仲要同哥狗不和

你知唔知佢點解叫世三

安係True Blue，留佢做隊長

Azp同夏薩特fd d呀
Azp要參加埋佢地d比利時人聚會

放心最快兩年就會
根本頂替c朗呢d入球王最好人選就係neymar/包皮
過多兩年佩狗就會開行turbo搶呢兩件返黎

isco同asensio應該難啲，不過起碼都要拎bale+60m換夏+卡，然後補貼10m買alisson

yaya狗黎架麻

你試下開400k比夏狗叫佢坐一季睇下佢理唔理你

同埋果時係叫佢水貨撚有人叫佢災難咩

Bale食撚屎啦

isco / asensio 是但一個囉希望

Bale走嘅話 肯定要出到over 400k週薪 唔值

柒頭安接手件10號就搞撚笑

最起碼 鍠 疤 當時 唔會簽先 話之你咩法甲兩年mvp 鬼唔知 講緊簽妖人方針 妖人意思係三四千萬個d 有d名氣個d e.g. bailey

唔好15-16歲未出頭個d

睇見佢打呢句野出黎真係除左擺低粒膠之外諗唔到點應佢

世三確認離隊？

過渡一兩年都要硬食喇，真係歐霸多兩年簡迪都走

係撚，當時皇疤獌鏝阿車拜都爭，但佢要穩地正選揀左黎英超

又因倫敦近家鄉揀左黎車

屌你啦巴利以加憑咩同夏狗差唔多價

斜恩真係好R頭
諗極唔明西女人點會出多過20m 買個31歲嘅人
錢出得多又無理由短約
但31我諗例外極都係2年約啫
希望西女人今次堅持

Isco就唔洗喇，踢純翼=廢廢地武功

Assenio係100%

有淨錢整多件拜利

新教頭第一年係肯洗多少少

巴利唔係成日傷 其實係勁夏狗少少 當年係熱刺單天保王尊 勁到痴撚線

健康mode就話正姐，我就唔信車班軍醫救得返佢

氹到世三續約 買件波衫印MARINA

錢我信會出多啲俾新領隊
但高價31歲加長約顛覆晒西女人原則

如果，但依家條柒頭一季踢到幾多場?

雙料足球先生個年佢真係鳩射都入

老咗幾年加又成日傷

鬼唔撚知咩
以加ge佢係唔係健康呀
一季打到20場都已經好好

即係未來要睇莫拉達、Tammy
只可寄望佢地成功大開發

想知煙剷sir 翼既target 係咩

以前車狗出名有神醫團隊
今季俾飲水，巴克利果啲搞衰個朵

佢訪問仲話要場場出

撚當時第一右閘馬干

條雞蟲前鋒first target要有撚計
又唔會初來報到做到對干地一樣咁薑

可能係卡利祖

歷史既野睇下算 無大家咁熟 大家true blue look forward la

入二三十碼遠射易過食生菜
但去咗蝗之後少咗好多

卡利祖都係打右邊鳩爆者，佢套戰術左邊一定要個有級數既翼打小組，想知佢見到夏狗走左會要邊個

希望佢無target仲好
咁就可以買球會target bailey, 同俾odoi上位

😂

兩屆法甲mvp

係多左假膠車迷定多左後生車迷入黎

應該Mon post狗 完全未見過

痴撚線呢個post都上左熱門

個陣災難大家都係貪得意咁叫者，正路都係叫水貨

當皇巴一齊mon我地post嘅時候

d mon po狗睇怕都係鍠疤黎

施丹話無論如何都要帶件水貨上鍠

熱門=多人睇 好多人Mon post

施丹人都走埋啦

why not both

世三走la u deserve better

疤狗睇住
夏薩特、簡迪射落海都唔益你地
不過我地有件貨可以exchange
當日係史丹福橋球場射穿你地個龍果個

疤就死撚開啦 安就放俾佢地

寧願賣俾蝗都唔賣俾疤啦

蝗mon 世三
疤mon 干堤

巴西隊長安
餐廳首席總裁雷斯
Z哥斯達
李城冠軍隱世中場真禾特
尼日利亞球王摩閪斯
2012歐聯冠軍其一後衛卡希爾

歡迎Exchange

而家有啲似c朗離開獌

無問題！由我家安仔擔起車路士既新一片天！！

都仲有當打朗尼

我地有咩？柏度？莫拉達？譚仔？

疤已經有影帝助陣, 反而需要安呢種世界盃級右翼加盟

有kante！！

沙sir 唔係講明要安同世三stay 咩

九成啦
世三高圖簡迪安仔引曬d皇狗疤狗入黎mon post

其他大家太睇高夏狗

鏝城都證明左比我地睇，只要中場夠勁

2翼用無腦跑狗都可以贏杯

當然如果中場勁2翼又勁就會係6冠巴既皇朝隊級數

但我想指出既係，無夏狗唔係世界末日，做人應該向前看。

COME ON CHELSEA！！！

相信夏狗 相信卡吐

一開始係摩佬叫先，冇記錯

簽到rugani golovin 一線翼就有本錢續卡吐夏狗！

所以應該係要留夏狗補強中場

吹姐，你估我地有主導權咩
睇皇馬同球員自己既姐

賣晒3個去蝗疤 最低都有成250m
究竟可以點洗

已經唔關簽咩人事
皇狗已經tum掂左比利時雙狗

所以點解我咁撐請施丹就係咁解

佢地既答案其實都好開放式
都未係d 講實既答案

唔係假膠 平時mon post姐

講到明啦屌你老味
洗唔洗畫公仔畫出腸啊

希望你地留到世三

成撚日比蝗疤賣到英超最top果d

咁樣歐冠真係好難反cup西撚

我都覺得係 佢兩個可留可走 最緊要一齊

咁咪即管睇下🤷‍♂️

咪撚打飛機啦
世盃前話要睇球會計劃就真係未決定實啦

係續既神早yes I do
唔續既先要寫千字文遊花園

luiz lan

親愛的疤狗們
你出statement認黑哨我地放前李城冠軍中場俾你又如何

講緊飲水

搭單俾埋安得唔得

Hazard: After 6 wonderful years at CFC it might be time to discover something different. Certainly after this World Cup. I can decide if I want to stay or go, but CFC will make the final decision - if they want to let me go. You know my preferred destination [@HLNinEngeland]

傾呢個statement傾咗半個post喇

I want you 夏殺特~~~
放聲地唱出 plz stayyyyyyy

夏薩特還是個孩子，但是他知道，他是世界上最好的三球員之一，」摩帥說，「他現在正在承擔起這樣的責任來。- 20/4/2015

施丹同年11月先講

球會利益計梗係想一個還一個
唔想一次無晒

世界盃前到世界盃期間真係最重要嘅時間
如果一早搞掂雞蟲煙剷加佐真奴真係有彎轉都未遲

Eden Hazard for Belgium at the 2018 World Cup:

• Most duels won (77)
• Most touches in opp. box (46)
• Most take-ons (40)
• Most fouls won (27)
• Most shots (17)
• Most assists (3)

He was named FIFA Man of the Match in three of his six games

最希望簽晒利華雙翼
之後專心玩青訓同妖人好過
橫掂而家你有錢都買唔到世界級
世界盃竟然冇新星爆出嚟

墨西哥嗰隻算唔算

個隻又冇世界級

留唔到世三 都一定要留到Kante

Assenio Morata Bailey

其實唔會太差，爭前4好夠

Matt Law

In 2016, while in charge of Napoli, he was accused of calling then Inter Milan manager Roberto Mancini a “poof” and a “faggott”, and was subsequently given a two-game ban and had to pay a 20,000 euro fine.

At the time, Sarri said: “I was just irritable...I was not discriminating against anyone. If I did indeed use those words, then I apologise to the gay community.”

Sarri was forced to apologise again in March this year for responding to a female reporter’s question by saying: “You’re a woman, you’re beautiful, for those two reasons I won’t tell you to go f*** yourself.”

希望真係會買Bailey 同埋真係加到Asensio入去

睇到公海個干提post
D疤又想吹奏影帝
全世界得影帝一個係勁防中

Mazacar走得七七八八
後歐聯骨幹咁就瓦解哂

前場最有潛力果堆走哂

安一路走來 始終如一

lkk kdb 海綿寶寶 沙律 (大盜) (馬運)(走前走後都垃圾嘅括一括)
而家得返柒頭安同柏度

Hazard同tbo好撚gay

夏狗個仔都好like卡吐

Courtois可留可不留
市面上都有唔少有實力嘅門將
但冇左Courtois呢個同鄉夏神走嘅機會更大
韋利安賣得 用Musonda頂
攻中可以俾多啲機會巴克利試下 龍虎切未夠班
法比又老 要買多個攻中穩陣
後衛收返蘇馬 卡希爾可以bye bye
前鋒收返abraham Morata換其他前鋒
唔記得之前傳得好勁個個Icardi係咪續左約
西瓜恩就不了

巴克利又點樣夠班法
一個世界盃一個入選都無機會
係我講佢好夠班

Musonda打些路迪都無正選
切入國家隊，巴鳩痢戇鳩鳩成碌柒咁熱刺都唔撚show佢

蘇馬依件無腦怪帶到屎督城降班

如果真係學你咁玩下季降班啦戇鳩

用武神打，蘇馬，阿伯咸
下年歐霸都成問題

認真，d忽然球迷彈曬出黎發表偉論，仲要完全唔撚make sense

Musonda依d廢閪都講得出口

到底係咪假膠

以排好多以D撚樣入黎講野
以堆廢柴都吹奏

巴克利勉強比你講得通，起碼叫英超踢過正選

但屌你老味Musonda

所以咪世盃完一日前簽約

武神打係連個人格都好有問題

柏度上季好多救命波
安就

仆去些路迪人地唔撚出去就刪IG小學雞到

成段野淨係認同最尾一句

其實真係好唔明卡吐咁想走為咩

應該都係冇得見個女

仲有，musonda如果有朝一日打起左一定走人

人格上有問題，擺明養唔熟

反骨樣黎

呢兩三個post真係多左好多on9

搬黎倫敦唔得咩

on9仔黎

佢啲仔女係哂西班牙

而家未聽到明顯既轉會消息，好擔心來季

最想聽到既轉會消息係，球會會轉一個更有錢既班主

到今時今日都仲話用蘇馬係幾多季冇睇波

是誤會 或是彼此久缺默契
從前情濃如酒卻遇著防衛
今天的妳已是鉛華盡洗
回我身邊怎知當初的愛已漸逝

滴著淚 問什麼因素錯誤計
情人能重逢心卻未獲連繫
今天的妳已像完全陌生
就算始終不變一般的美麗

情已逝 妳當初傷我心 令我悲悽
不得不放棄 柔情何時已消逝
沒法可重計 啊~
情已逝 妳當一帶走 便再不歸
雖今天再遇妳 濃情仍然似水逝
從前莫再提

上咗熱門多咗好多傻鳩
Musonda上季連蘇超都冇得踢 又中二病 之後打起都唔會可惜

agger
應該繼續吹奏我

唔駛太有錢只要係唔會搵條臭閪做CEO GE老闆已經OK

武神打都吹奏

D位置感差到咩咁

跑得快，跳得高，夠黑夠硬=完美中堅個種人掛

唔係講笑，有d柒頭仲誇張。直頭話kalas有潛力添

閪女人係邊一年開做ceo?

冇腦冇意識淨靠身體質素防守
有人接貨就好

Happy仔除左個樣好搞笑外一無是處

可能係睇完早幾年mark死咬咬個一場
之後直接keep嚟2018 年

好似佢老婆唔like英國生活 寧願離婚都唔跟佢去英國

邊季開始轉會柒撚到暈就係佢開始話哂事GE時候

鬼Confirmed

小鷹之前話係15/16開始，即係法比狗同沙皮係最後1季ron gourley話事

佢真係好有料連續3季轉會都搞到一篤屎咁

Musonda

而家肯簽拜利 sms返黎都比人有信心d

屌
卡吐離撚左婚啦

屌你老母成班智障衝入黎

kante sms jorginho 佔中陣

唔係CEO 但話晒事

成個post睇到嗌哂救命

英倫c朗 Hudson-Odoi

如果中場供應夠 達今季有機番生都唔奇

好多on9影響討論

放暑假牙

搵李嘉誠買起垃圾車有無得諗
橫掂佢都退休無野做

幾年後一定上到黎一線

其實上季唔係無供應
係佢自己把握力有問題

上年冇供應？
自己上youtube睇下佢成季miss左幾多chance啦屌你老母
唔係miss咁多而家已經前4有餘，駛撚踢歐霸？

佢幾時供應唔夠
自己Miss晒咋佢

佢緊係happy啦，踢到咁都有正選

Then prove it

達係埋門個下同信心問題
中場供應多之餘都要靠自己

圖已cap

Lkk廢成咁都入咁多球 主要咪又係比利時中場無限貪應

決定了，如果安仔走，我會轉做吾皇fans！

睇佢ig 啲相明顯大隻咗

上季咁搞笑仲唔夠happy

希望沙狗扶植切打造新龍骨就安心了

佢背傷，信佢啦
夏薩特走埋，靠佢咩起前面架啦

迷達迷撚到話上季冇供應
真係人唔笑狗都吠

btw，沙狗長教，我唔睇好巴卡會有機會

遲啲大炒珀斯光輝 達會唔會有返信心

咪同當年永慶一樣囉

背佢老母啦
佢又唔係第一季開始敗家
打蛆同鍠已經係咁啦

忽然球迷 假膠死開啦 musonda都吹奏

佢段野好撚認真

返返嚟英超俾人撞兩下咪又變返死狗繼續插水

如果安仔走 我決定同佢同生共死

佢下半季開始扮硬淨扮惡
個樣好撚好笑

跟本musonda就係小學雞一個

其他下半季睇得出明顯tough左

我覺得唔好咁快判佢死刑

就算賣安都唔係搵musonda頂啦 幾撚時輪到佢啊

你可以落地獄了，再見。

你跟埋啦

支持會員WillianBB跟埋柒頭安一齊落地獄

仲有寶福山老鼠 同dc狗

你唔配用呢個user name 快改名!

佢不知幾配身體力行支持條廢柴落地獄

追清最愛既球員: 安
追清最愛既會員: 派清

已firm

唔係唔想撐佢，但如果之前傳佢想一季就走係真嘅，呢種垃圾心態真係算吧喇
肯留肯認真踢嘅就冇壞

追青負皮

肯留就焗住撐
但當初買佢真係好笨撚柒
#派精又贏

下體會去皇馬

呢個係唔垃圾唔迷嘅人格

又賴冇供應
靚仔大曬？

咁一於賣佢返馬體換Oblak

上季餵到佢飽啦對cech唔入個幾球真係嘔血

背脊痛到單刀龍都唔中

同埋對疤狗果場又係

冇供應真係球盲專用術語
王子果代係，莫拉達呢代都係

有冇巴打都接受唔到呢兩季對阿仙奴既戰績
屌以前真係差唔多食硬

賣埋夏去下體換基士文

王子都叫間唔時做下助攻

王子無咁多嗲

巴哥都無供應啦

個post好多負能量
入完黎個人都sad d

仲記得水貨呢個名係去獌一野後腳踩波車之後有

hazard lan

鏝 no 獌

不了

卡吐想返馬德里陪仔女嘛
成全佢又唔想佢俾人話25咁慘
咁一於賣佢返下體

車路士有個大仆街~~~~佢個名叫做~~~~

由以前哥狗一個踢撚哂，到依家果兩個都麻麻地，真係好撚大落差
佢去到傷完出返黎，隻腳好似生蟲咁

屙弼甩 come

既然卡吐賣得40m 最盡，不如直接試下直接拎去同下體一換一

雖然成日屌藥膏同莫拉達呢兩條友
但我都偏向畀多一季時間佢哋

alisson > oblak

又比佢愛回家
仁至義盡
你都係想返去探女姐
最多我地加錢換奧比歷

奧比歷 其實市面上籠門真係大把貨（前提肯俾錢 ）

oblak 咁矮英超死硬

Lm

其實Alisson都只係高Oblak 2cm

我覺得sarri prefer個龍都要有傳控既能力
所以應該alisson>oblak

189都矮？

得翻卡希

算矮啦
英超啲高波好撚癲
真係要好似卡吐咁高先穩

無幾多個2米龍

咁係咪得dollar龍馬岩你心水

我既心水得卡吐

是

龍門要過195先叫做高

咁高咁勁嘅龍真係得卡吐
所以要搵卡吐代替品都唔易

Hazard tbo fast lan

kante 豬蛇

你地呢班車迷係咪男人黎架？
我依家就飛去倫敦叫佢地續約！

想問9號英超轉會窗deadline ， 英超球會都照可以賣人俾國外球會？

驚閪女人過撚咗9號，先接受人地份約 自己又冇得買人

煙Sir真係慘，仲話想係車重建433，
一到埗就冇左個夏神

可以賣

你中意可以焦土焗留2季，到時皇馬應該唔會要佢

但應該會自由身去獌(隨時施丹教)或者鏝

Felipe Anderson原來比西咸用左 £42M買左
西咸都用左差唔多90m買人

The first proposal from Chelsea to exchange Morata for Higuain was rejected by Juventus who are not looking for new strikers. They want to make at least 60m from the sale of Higuain - It will take patience and diplomacy to find the right agreement with Chelsea. [La Stampa/VS]

唔好癲啦好無 用過廿幾歲換過31回回地塘已經on9
仲用60m買

認真，其他係咪連車教練同球探都覺得達狗無得救先?

如果係既話我又唔介意買西瓜。

前鋒根本就無有潛力球員，咁即食西瓜保持即戰力再搵人接班我覺得可行

係都唔要西瓜啦

要m子好過

希古恩上季打意甲表現同莫拉達打英超表現差唔多
你認為佢仲有幾多即戰力

西瓜 西女人係咪傻撚左

廢鳩極成季入27球

買都唔撚係60m 送錢俾蛆狗

如果煙sir連Mertens 都可以調教成神射手
就算無夏神執個bailey / Malcom 俾佢應該都教得掂

西瓜恩呢d高薪蟹貨頂盡值40m，
仲要博佢過黎兩季都未大回塘

達唔換/賣唔到好價應該唔會買斜恩
一路都講緊一出一入

Assenio 西瓜 Bailey

老賽講，唔差。
用西瓜既經驗去hard carry 2個新仔

唔捨得都係咁話 夏神卡吐出面大把世界 垃圾軌唔好害人啦

而家搞咁多野 就係因為上年慳果少少錢唔買lkk

季中簽disco都冇而家60m西瓜咁嬲

Corriere dello Sport report that Chelsea are set to join the race for Milinkovic-Savic, with new manager Maurizio Sarri interested in bringing the player to Stamford Bridge this summer. #CFC #MUFC #Lazio ( )

錢從何來 從....

安

我覺得切勁過sms

賣走世三同TBO就有錢

中場多到水浸
下屆Drinkwater法比Barkley可以調一兩個去踢預備組

又中場 有切仲洗乜追sms

屁股恩身型同公屋樓下鳩坐啲阿叔一樣

安頂多賣到60m

Next season
Jorginho Kante SMS

仲買乜撚sms 切唔駛踢阿？

有sms切可以lan了

好有米

拎去換Icardi 好過啦屌

真係想雞蟲留半季切，真係覺得佢唔岩先借
唔想車既人全部走晒，少少血脈都唔留

想要幾多個中場

依d飛機文完全無意思

早幾年咩Pogba,Marhez,VVD,LKK,James,Bale全撚部傳過車

最後買到既又幾多個姐

我相信433 好岩hazard踢 stay多季先啦

好想要sms

你地有無信心硬夾留夏狗踢返季進攻足球，會水到佢續約

我都想知點解唔諗下icardi其實佢未仲抵玩 好過買個呀叔下話

如果c7未走就係

如果今季佢留低係拎到英超既話就有

有 到時佢唔洗好似上季對鏝咁 比人撚到無引

如果高層同沙狗有信心既，我又唔介意焗留

睇埋買咩人

因為煙剷阿叔鐘意肥腩禿大叔

屌 荷仲要乙

咁更加無理由拒絕西瓜，講即戰力一季西瓜點都好過達狗

都係睇情況柒頭安走唔走而買返個右翼同golovin就可以開季

防線 真係唔買人？

雷斯雞屌唔走，買人黎坐?

好喇，屌你老母又要留夏狗，又唔玩即食要佢28歲陪你玩重建

屌你老母班反西瓜黨快撚d仆街死撚左佢啦

sms有咩好J 切勁佢十倍

不了都係果句意甲前鋒已經伏仲要肥撚到咁
希古恩2818分鍾意甲入16球 6助攻
莫拉達2067分鐘英超入11球 6助攻
唔覺得佢會好過莫拉達好多

西瓜恩即戰力有幾撚大先，
見住佢個大肚腩真心唔覺打得掂英超

佢西甲證明左自己啦柒頭

廢極入27球。

2015/2016意甲球季入36球
2016/2017意甲球季入24球
2017/2018意甲球季入16球
一季比一季少一季比一季肥
你J埋佢啦

總之達狗就擺明未撚夠班。

留夏狗仲要逼佢陪達狗踢波正戇鳩

我唔係撐莫拉達
但係你件所謂即戰力
同本身果件差唔撚多實力
用60M買黎把撚咩

換icardi算
國米應該需要前鋒

咁你嘔件即戰力勁前鋒出黎啦柒頭

市場上買到事實係得西瓜

伊卡迪你比120m出黎佢都唔會為車仔而走

買翼未

咁你認為希古恩以加有咩即戰力先
連意甲都唔算快GE聯賽都可以開始跟唔到個速度踢
你認為佢仲有幾多實力入得番16球都未必得

勉強我仲諗到件同尼馬唔妥既卡雲尼既

西瓜同佢見人見智啦，但卡雲尼就肯定唔只60m

我叫你比個名出黎啊仆街，咪撚轉移視線好唔好啊。一早講左，廢鳩極入27球。黎到英超有12碼射既聯賽如無意外會入到20球

傳過既利雲可以嗎 當然我知都機會微

利雲只係一個搞緋聞既撚樣，
佢唔會離隊架啦

世三....幾時變左車仔傳奇
印象中 逼走領隊好多時佢有份

好心垃圾車管理層無心搞就放啲世界級球員出去
等佢地更上一層樓好過啦
佢地都唔係後生

買妖人重建啦 無心搞係要行番阿同利條舊路

仲有閪瓜最撚勁個期就係沙狗教

你話3線華仙奴擺明見頂兼頂死有潛力青訓既就唔買比佢姐

依家車無新仔前鋒夠班上黎1隊，西瓜又係一線前鋒，我真係諗唔到咩理由拒絕

屌你老味講逼走領隊球員有責任既咪得摩狗一單

你個印象都好撚印象bor

以加條友就係聯賽入得16球
仲有就算買唔到人都唔駛哂錢買件回塘垃圾呀
要買都買撚左翼鋒先啦

就黎第一場熱身賽，諗起干地接摩2爛攤子
雙鏝啱啱請左哥摩，不停擴軍，即使冇歐洲賽踢，當時根本冇咩人會覺得車會拎到英超，個個覺得有前4已當贏
果場4231 連Rapid Vienna以d奧地利野都輸
到用343 13連勝拎英超，收左果班幫哥摩刷鞋既球評家皮，本身諗住佢可以長教
點知到第2季因為轉會焦土，又冇得踢歐聯，到拎FA已經眾叛親離，依家反面反到就上法庭
好快煙sir又會帶熱身賽，老實講個今個爛攤子仲大左，我諗西女人依d仆街高層到第2季又會開始玩野，不出成績或者轉會
希望煙sir食少兩包可以做耐d啦

柒頭安夏狗唔走買你老母翼鋒啊?

係 仲印象中通常球隊低潮 黑世3果季都打比較好
得佢有心踢咁
但你地就只識叫人走

屁股恩係煙狗手下破意甲入球紀錄
雖然佢又肥又慢 但肯定啱煙狗用先
如果價錢係30-40M 即食兩年其實唔差
加上算係big name
再買埋bailey 隨時水鳩到夏狗續約

柒頭安 32場入5球6助攻
夏狗24場4入球3助攻季
我就唔覺柒頭安有打得幾好

以加蛆狗要60M呀
30M我神早支持買啦

又唔係你出錢

現實出名而又有機會買到既前鋒：
Icardi, Werner, Belotti, Cavani, Vardy

屌你啦老鼠

如果60m Jorginho，60m西瓜恩後，
西女人仲肯洗多50-70m買翼我咪支持囉

Werner世界杯露曬底

要靠賣人

阿扎尔、库尔图瓦，滚！

Belotti呢個名響得一年已經

意大利d前鋒好晚熟

多數去到26，27歲先會迎來高鋒

好似音樂比利咁

有無人好似我咁真人唔識踢波但中意睇波?

我覺得我係香港摩連奴

團聚pls

Gianfranco Zola, Luca Gotti and the rest of Sarri’s coaching staff should be confirmed officially tomorrow. (Simon Phillips)

屌 好撚多新名未見過入嚟9up

用西瓜應該會比佢邪到贏唔到歐霸

太矮

得番一個月
買得一個

唯一一個因為矮而覺得可惜既球員係得ake

Scott廢唔係因為矮，而係因為佢真係廢

佢戰術認為西瓜最適合既我又唔反對喎
最怕上面唔洗錢姐

ake中堅 sense黎講係好
真係身型累事

個人覺得係60m當人水魚，如果40m左右即食一兩季帶住達仔其實唔錯

我唔係好明，係咪唔買西瓜就會嘔60m出黎買翼先

根本買唔買翼就唔關西瓜事，係睇夏狗柒頭安走唔走渣

btw，買傻閪lkk我懷疑沙利都唔會用

呢件黑腳仲廢過女人達窩

Ake其實踢防中都得

higuain控到護到波 頓位夠
射術，頭槌都仲有 好過女人達啦
應該仲有兩年玩既 用佢即食好過望女人達成龍掛

vitesse 都冇得去

啲撚樣冇睇意甲，冇睇過沙利教佢個陣，係咁架喇

都係個句，我唔係話支持閪瓜

但唔會好似依度d人咁抗拒，未黎就屌定先

但華仙奴我一定屌

右翼補強 MALCOM都唔錯 呢排無哂聲氣

屌你老母鬼唔知佢果季勁咩
佢身形對比前幾季都發福左好多
佢操FIT番先再講啦

以加係用緊佢上季表現睇呀 講番世界盃決賽果場把撚咩
佢上季係擺明係踢得差 同埋肥左之後慢左好多

希古恩執執個樣，修下身再講

ayi賣到40m我就支持60m買希古恩
如果用達一換一 不了

同法比一樣 老得快變阿叔

唔係話買西瓜唔得 但用達換就不了

達係垃圾
用垃圾換有咩問題？

最多set回購

唔會接受
達一係賣60m up
一係留係度踢

用下個閪腦先啦

法比食三年兩冠都要俾你地屌到撻皮

巴閪幫lan 撚哂我就收貨
話撚知其他位用青訓

懷疑成堆皇巴祖入黎吹奏希古恩

真

吹完對轉會真係有影響咩

冇 不嬲都係嘈贏又點

你用下個閪腦先？
達根本一直都唔高效
係老人聯賽意甲都唔係神射又唔入得特別多
返到鍠都係有時後備落場入d廢隊波
仲要係本身已經鎖定勝局
咁貴係因為轟急要前鋒

依家唔係諗點樣解決前鋒問題
而係諗緊點樣水世三續約

點諗？不如直接諗下買邊隻翼頂世三
或者真係補強其他位置等世三肯續

1. Conte Out☑️
2. 簽人☑️🔘
3. 美人計

Bulka

我認同水到世3續約等同簽到big name一樣既

標鳩夏狗個仔參

D細佬用曬，依家到佢個仔

捉鳩佢上油王隻遊艇傾

Courtois: “I will go back and I will see what they want and how they say it. Obviously, with this World Cup, I think what was on the table is different than what I can have.” #CFC #RMCF (Telegraph)

認真，古圖狗水到夏狗續約既，300k我都覺得抵比

我諗你話再買人留夏神，應該真係Wing/前鋒，呢獲可以諗既選擇唔多，利雲/希古恩/蘇9/Icardi/Cavani/Dybala/ Bailey 唔計Neymar 同Mbappe ，真係無咩好揀，呢個都係夏神想走既原因，知道車有心無力

古圖狗 300k
夏狗350k

Fast deal！！！！

迪基亞份新聞都350k

卡吐300k其他抵比

其實London好過Madrid 既....以地方黎計

豬Sir

willian + 20m exchange martial
bailey 60m

續到雙子呢世唔反油王西女人

非常同意老鼠呢個價！

夏狗其他開400k我都覺得抵比

死熱狗今場咪撚發波瘟

續到比油王反cup姐
關西女人撚事，咪又係油王出面搞掂

山9好似都500k

現今球壇top5 球員 350k其實真係算小

山狗375k，但每場正選要比80k佢

好撚戇鳩

油王呢獲唔出招買人都難搞掂，預最少要洗多200m 執陣

獌 而家想賣都難

用200m就係要上番一線頭球隊既實力
而唔係比西女人買d垃圾番黎當交差

睇簡迪收魔笛皮

逼鳩油王買人都好

而家買個一線前場都要100M 以上，所以200差唔多

其實車最膠係兩頭唔到岸，又唔肯大洗錢，又唔用青訓，結果買堆二、三線球員番黎，教練又用唔落手，結果又loop，如果慳錢用青訓，可能個結果都無咁差，而家都係賺唔到錢

有咩問題?
正如如果我地依家500k續左夏狗，唔通我地會賣佢?

美斯600k疤又賣佢?

100m只可以買到30歲以上既一線

高層肯洗錢
不過寧願1億買幾件二三線
都唔肯一億買世界級

一周雙賽咪500k?!

perisic好勁

-6

M子

法鳩打死守 都冇乜邊隊攻得入佢

首名豬Sir係咪唔洗搣飛住？

插水就即刻入一粒

分分鐘456

普巴做乜鳩

文迪蘇傑一世都有陰影

好想睇洛里斯同路夫蘭派膠

你乜撚野印象呀？
佢迫走邊個呀？
佢經歷過邊d教練呀？？

唔知係度亂咁鳩up，印象派大師

簡迪

咁樣黃 好慘

勁撚到

Kante柒左

毒毒畀人cup過

即買pls

kante

Kante 今場沈沈地

其實kante 盡左力

係咪破左處

Kante屌左個俄妹？

佩利錫勁到

卡吐應該救到
熱狗輸高度

公海個post燈死咗kante

呢幾場踢120都好撚勁

洛里斯個樣越睇越似卡斯拿斯

馬杜迪

var?

譚詠麟有時差 ？

十二碼黎個喎

有啦

100%呢球

馬度迪冇頂到 直接中手 100%十二碼啦

有啲更少動作都吹，呢球冇可能唔吹

好很大壓力，射同撲果個都係

射得幾冷靜

基沙文真係好勁

如果係早幾年軌........ 會唔會買到?

疤都買唔到 憑乜

普巴好沉

皇蘇嗰陣

法棍應該唔會守，格仔打開逆境波，下半場仲精彩

克羅啲燒味幾有威脅窩

疤狗黑撚做戲好有水準

如果追平仲精彩

幾次角球都好驚險

死球世界杯

法棍幾球角球都守得咁蝦碌，搏多兩鋪就有機

法國贏得好-6

三核mata oscar hazard終於要走哂

-6足球

半埸一射入2球

仆街法國比人禁住屌

Kante
G sir

基沙文唔係有一億解約金咩，
佢要走實走到啦

買佩利錫夠做啦

格仔踢得好好多 唉

唔係續左約加左咩？

ff下季中場如果係jorginho kante同sms真係幾好j

基沙文真係咁勁咩

買Perisic 打Wing 都好正

其實係 直頭豪華中場
不過sms講緊億二除非閪女人痴左啦
路係無可能

SMS賣成億, on9先買

如果係呢條中場 再用賣夏狗筆錢換2隻左右快翼
中間用番morata
我都覺得都夠穩4

又要買一線又要嫌人貴
咁咪比番巴克利你囉

Now Courtois follows Hazard and puts his Chelsea future in doubt by saying the contract offer that was on the table is no longer big enough! #cfc

支持350k hazard, 300k tbo

邊撚個SMS

快d躝啦

WHO iS SMS

兩條友夾埋撚狗
明知你唔會雪

Sergej Milinkovic Savic

佢肯買又無所謂呀
最少佢以類型中場垃圾車好需要
Kante 負責防守攔截
佐真奴組織
Sms 後上進攻

普巴橫傳駁腳

support 吉魯 坎提

如果當年買到摩迪會點

Next season
Hazard morata perisic
Jorginho Kante SMS
Emerson rudiger Christensen AZP
Tbo

好撚廢條防線

未必贏到歐聯
夏狗無黎

咁又以波論波，有摩迪又可能當年有前4

屌球迷

Avb應該都應該唔駛咁快走

換kante

換kante ?

on9換kante

迪甘斯我屌你老母，輸波啦

On9 換Kante

換走小簡迪

咩料

我即買 克羅地亞 冠軍了

驚輸死球？

屌你老母 快撚d輸啦

驚佢兩黃？

小簡迪都換

有牌

換走簡迪
好同我快撚啲輸

和你就仆撚街

換簡迪

應該係唔夠頂先換簡迪，加上有黃係身

今場克羅地亞 有針對性對Kante 好多球幾個一齊逼佢

靴南迪斯夠有啦

換走kante 比人追和就好笑

比人嫌唔夠高 可憐的簡迪

proba

普巴

死獌狗攞credit

球長傳先靚

豬Sir真係行行企企 番黎守吓角球就得

係呀 踢完一季就垃圾
如果係咁 車仔唔會再有杜奧巴。 講完

齋計天賦普巴一定係近10年最強既中場

妹足成場

安巴比入番粒啦

一換左簡迪，中場夠頂，放到波上去就有

豬Sir呢下

靚到

克羅d人仲有冇力

個問題係達狗值唔值得比機會啊柒頭

大球會不嬲唔惦就打後備入雪櫃架啦

咁撚柒廢都要照比佢踢啊?

擺明係睇到基士文啦

ok

毒撚簡迪頭先有冇衝埋去慶祝

最佳球員摩迪

簡迪咁廢 鍠疤鈀唔好買了

豬Sir整番粒啦

比利級球皇

皇馬快買包皮

射返近柱，係靚嘅

英撚打都唔會輸咁多

希望麥巴比斷腳 好學唔學學尼馬

希望皇馬快d買佢 世3不了

皇馬不買麥巴比，死追夏薩特，是愚蠢的

正常，英撚係輸自己

如果英撚入到黎同法國鬥守，有機會的

唔覺，佢同尼馬個心態係唔同

包皮係團隊>>>自己，好有犧牲既精神

克羅地亞體力真係耗盡晒

熱狗

個龍有傷定咩
下下無反應

笑

死熱狗

On9龍

啲死熱狗真係無撚用

感動既條，卡巴有朋友了

洛里斯

佢直頭識做人啦
去psg打右翼餵幾多助攻比尼馬卡雲尼

屌死熱狗真係狗改不了發波瘟

咪撚比熱狗捧盃啦

我覺得佢應該要黎踢車仔

就算5億我都覺得值得比

好撚垃圾

熱狗球員去到大賽都係會派膠
好正常

而家唔起球場車仔係咪有錢買人

豬sir真係

[永續安囝，比利時雙狗快d躝]車路士球迷討論區！

熱狗果然唔同

熱狗成世界盃最大贏家

豬Sir正式登機

朱sir

豬今場真係差咗d

基奧特
Thank you

華拉尼真係好撚勁

我轟俾人換走哂

daddy想挖好多次

拉傑迪

決賽打到4比2都算經典

5比2！ 5比2！

４比４嘅我西洋菜街表演吞精

無力啦格仔

49000

完了吧？

kante out